如果香港好似國定殺戮日咁，你哋會做啲咩

我會瘋狂喺行人路上面踩單車

瘋狂掉垃圾 過馬路唔睇燈

無人會出街殺人，因為第二日返工要早訓

返shift表示急不及待想玩玩了

香港人俾蝻殺曬

巴基斯坦香港

係，香港人平時遇到事都係拎手機拍片，到時實俾人殺

窮人拎刀

有錢人拎槍

當街呢埋打飛機同裸跑喇

上大陸避一避，然後睇CCTV直播香港hunger game

仲有可以上網寸柒中共

仲呢埋？直接去馬路中心啦

打飛機射落街

我會衝紅燈

落文具店擦哂擦膠個四隻角

落街打射返上屋企

屌柒個老細

準時收工

PART TIME打多份工供樓